唔洗討論割唔割，因為。。。

真相只有一個

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

唔好spin走手足功勞
只要知道班狗傷左
唔割就得

明顯係劇本啦
東方搶先獨家wor
20分鐘內到場兼寫好文wor
你覺得唔係寫定？

吓 功勞????
我相信做得野/做過野嘅手足都唔會諗過領功

當然 但又暗黑文宣 就唔會有更多手足有勇氣做

係咪唔記得前線記者會 手足講咩呀

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

。

有街坊話認到人
好似就係佢！！！！

係佢

狗咬狗，好心寒（涼）呀

討論割唔割既都係鬼